女人係雞

女人係雞

雞

做咩事

忘記知覺錯或對 時間總會過下去
還會找哪個伴侶 難道我會 獨個隱居

善心打破0回覆

臭雞

樓主根本岸久